用緊3台 plan 想升級

$69 3G plan 18年9月先到期 可唔可以轉plan?

想轉4g 月用5gb 到 有冇荀plan推介？

要轉就一定要賠錢